[重聚]召喚去過尖東YoYo，cyber8，348的朋友

一齊懷緬美好時光

btw,做咗人地阿爺阿嫲未?

未做。。

同人講
個個都話唔識cyber8
🤷🏻‍♀️